冇大台呢樣野真係好撚屈

極難瓦解

每個人都因為運動負擔起責任

咁又係。反而如果有代表性既大台被瓦解左既話。一但失去代表性。場運動好快就完